人生冇希望

我覺得係真

真

係真

y的

on撚99

從來沒有